唉屌，點搞呀，samsung gear fit 成鳩日連唔到iphone

次次做完運動番屋企link 番部電話就連好撚耐都search 唔到，要等好耐或者開關藍芽開關機先得
今日直頭搵都搵唔到
唔小心咁㩒錯重新連接手機
點知都係搵唔到隻錶，隻錶就停左係呢度用都用唔到，點算

你用iphone點解唔買Apple Watch?

On9 買對家野 睇撚住爆炸

why not apple watch

用 note7啦

去KFC屌下佢做咩無脆香雞翼賣

隻錶老豆送架，幫下手啦

樓主成功得罪晒Samsung 同iPhone 用家

你試下連接新的Gear

就係㩒左先有呢個畫面
呢個畫面係揀左語言之後出現的

我講手機唔係隻Gear

How

你用明朝嘅劍斬清朝嘅官？

我唔知iphone係咪一樣，不過可以搵下

我無呢個function

Download過個app

叫你老豆送埋部三叔電話

On9

開得番了，但d 跑步record 無晒
Btw... 樓上成日話apple watch...老柒講apple watch 真係好樣衰，唔係apple 出既話邊個會買四方手錶

賣咗是但一樣換返一對同牌子就得啦

同意，實在太核突，完全唔明而家啲人點解接受到掛啲咁核突既嘢上身

公道d 講，iphone 真係好穩定而且d 款算唔算，但要為左iphone 去盲追其他週邊產品如airpods apple watch 實在太idog , 屌你正常人都唔撚會買四方錶啦屌 早輪傳apple 出圓錶面d idog 出晒水就知idog 雖然支持但心裡都知柒
Airpods 仲撚搞笑，電動牙擦頭掛耳咁真係好撚樣衰，真係i am so sorry 真係好撚難接受

用親嘅都唔係人
係狗
係傻閪i狗

咪又係大賣

快d還番比人啦

電動牙擦頭
不過呢樣真，idog 完全唔知咩叫美感，蘋果出舊狗屎畀佢都爭住買

你google狗咪又係追住apple屎忽既狗
apple cut 3.5mm google又跟住cut，apple m額新google機又諗住cut

都唔知你吠乜柒 你公司都係跟apple屎忽咋傻閪

新google機呀j啦三星/google狗

notch design係apple出先?
不如話apple跟fast charge, wireless charge, glaas back, face unlock, nfc, duo camera?

Samsung/LG仲有3.5mm

講到AN機得M字額咁
而家d新唉瘋就真係得M字額啦

其實仲有Samsung同埋Pixel 3唔係用M字額，你咁鍾意M字額你咪買囉

講iphone 週邊產品又唔知點解衝出黎串人部機

唉，我開始想放棄隻gear fit...
真係好仆街，而家又link 唔到，屌唔撚係又要重新連接新手機呀
屌幾個月跑既資料無晒真係好down

試過用之前既方法，del app再dl 過，重新連接，今次都係唔work
試過反智d 用番部舊android (非samsung) 連，佢又話我要連左之前部機解左鎮先

屌你就係連接唔到先連接其他手機架嘛

你老豆又會咁岸鳩嘅，明知你用iphone都仲送隻gear sport俾你，擺明玩鳩你啦

佢咩都唔識，想哄我，只能講d sales 仆街局佢買呢舊垃圾
我老豆真係算幾好架喇

咁你一係轉note9囉，肯定無配對問題

矛錢呀

求下各大俠會唔會有d 類似既case

不嬲Iphone 藍牙都係廢

record 點都無辦法

佢剛剛由gear app 轉做 galaxy watch app ，舊款錶好似有問題

唔買apple watch都係傻鳩

係，連過好多野，都唔夠an 機連得順

佢個保安系統真係好on9

Apple watch 真係好撚樣衰

唉屌，都唔知link up 個samsung account 有乜撚野用，又唔可以留record